{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 일마레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内 - チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00です。 - 予約人数に追加される場合、ペンションに連絡してください。 超過した人数に対する費用が発生する可能性があります。 - 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 - ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 - 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 - 入室および退室時間を遵守する必要があります。 - 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 - 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 - 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 - リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 - ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室および利用案内 - 予約の特典として、個別バーベキューは2人基準で20,000ウォンで利用できます。 炭、グリル、ブータン、手袋、はさみ、トングも提供されます。 - バーベキュー利用客室は101号で、残りの客室は共用バーベキュー場であるペンション前デッキをご利用いただけます。 - ザイグルのレンタルは2万ウォンで、雨天時にもご利用いただけます。 利用時間は18:00~23:00で、現地で決済しています。 - IPTV及びWiFiの利用が可能で、客室は禁煙です。 - バーベキュー場では海に向かいながらバーベキューパーティーを楽しむことができ、カフェやラウンジでは東海の景色とコーヒー一杯の余裕を楽しむことができます。 - 涼しい屋上であるルーフトップで東海が鑑賞でき、駐車も可能です。 - ランドリー、ホテル式寝具類、コーヒーマシン、エレベーターはご利用いただけますが、ガッキーマシンは一部の客室でのみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに連絡してください。超過した人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "予約の特典として、個別バーベキューは2人基準で20,000ウォンで利用できます。炭、グリル、ブータン、手袋、はさみ、トングも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキュー利用客室は101号で、残りの客室は共用バーベキュー場であるペンション前デッキをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "雨天時に利用できるアイグルについて教えてください。",
            "answer": "ザイグルのレンタルは2万ウォンで、雨天時にもご利用いただけます。利用時間は18:00~23:00で、現地で決済しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTV及びWiFiの利用が可能で、客室は禁煙です。ランドリー、ホテル式寝具類、コーヒーマシン、エレベーターはご利用いただけますが、ガッキーマシンは一部の客室でのみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 731,
        "QA": 802
    }
}